{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63383&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 티머인호텔"
    },
    "text": "この宿は地上および地下駐車施設を保有しています。 計30台の駐車施設をご利用いただけます。 客室の内部施設は快適な環境のために、すべての客室には空気清浄機が設置されています。 二重窓と防炎遮光カーテンを通じて防音と防寒を提供し、女性のお客様のためのヘアアイロンとスマートフォン高速充電器も客室に完備されています。 また、換気施設と無料Wi-FiとTVの再視聴機能がすべての客室に提供されます。 バスルームには様々な洗面用具と無料で提供されるミネラルウォーターと飲み物が冷蔵庫に用意されており、共用キッチンで追加で使用できます。 一部の客室にはサムスンエアドレッサー大容量ビーチ、65インチの大型スクリーンTV、バトルグラウンド仕様のカップルPCと電子レンジ、キッチン設備が完備されています。 フロントには無人セルフチェックインシステムとフロント休憩ソファテーブルが設置されており、共用キッチンでは無料でトースト、牛乳、シリアルなどをご利用いただけます。 共用PCを使用してプリントとファックスも可能で、洗濯のための共用洗濯機も提供されます。 追加人数を受け取る場合、1人当たり追加料金が発生し、地上および地下駐車施設の両方を利用でき、前払いをした予約者は予約番号を利用してセルフチェックインをすることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿には何台の駐車施設がありますか？",
            "answer": "この宿には計30台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような内部施設がありますか？",
            "answer": "客室には空気清浄機、二重窓、防炎遮光カーテン、ヘアアイロン、スマートフォン高速充電器、換気施設、無料Wi-Fi、TVの再視聴機能があります。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "バスルームには洗面用具、ミネラルウォーター、飲み物、共用キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "一部の客室にはどのような特別な設備がありますか？",
            "answer": "一部の客室にはサムスンエアドレッサー大容量ビーチ、65インチの大型スクリーンTV、バトルグラウンド仕様のカップルPCと電子レンジ、キッチン設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何が利用できますか？",
            "answer": "フロントでは無人セルフチェックインシステム、フロント休憩ソファテーブルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンでは何が提供されますか？",
            "answer": "共用キッチンでは無料でトースト、牛乳、シリアルなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "共用PCを使用することはできますか？",
            "answer": "はい、共用PCを使用してプリントとファックスが可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯はどのようにできますか？",
            "answer": "洗濯は共用洗濯機を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は受け付けていますか？",
            "answer": "はい、追加人数を受け付けていますが、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約を前払いした場合のチェックイン方法は？",
            "answer": "予約を前払いした場合、予約番号を利用してセルフチェックインをすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 435
    }
}